有冇大師幫我算下我幾時擺脫到A0?

我嘅真命天子幾時會出現 ?

下世

冇自拍點幫你算？

無你咁好氣